====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Ainsi , la gestion d ' un projet urbain se situe largement dans une attitude d ' accueil des initiatives de la société urbaine .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

